Razones por las que los hot cakes te harán más feliz que el amor

 <!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
<!--
td {border: 1px solid #ccc;}br {mso-data-placement:same-cell;}
--><br /><br /><br /><br />










--> ¿Quién se podría resistir a unos esponjosos hot cakes de desayuno, acompañados de fruta o helado, cubiertos de chispas de chocolate? El origen de este plato es tan antiguo como la invención de la agricultura. Las tortas redondas de algún grano han servido de alimentación para la humanidad desde el principio de la historia. Existen evidencias de prototipos de hot cakes en el continente africano, en el sitio conocido como el Cuerno de África, donde se supone tuvo origen la humanidad. De la misma forma, este tipo de comida se encuentra presente en casi todas las culturas, sin importar los ingredientes que varían de región a región y generan variedades tan distintas como la imaginación.Esta científicamente comprobado que la serotonina y dopamina, neurotransmisores identificados con la felicidad, están contenidos en los azúcares que ingiere el cuerpo, que reacciona inconscientemente asociando los alimentos altos en azúcar al sentimiento de bienestar, esa es la razón por la que la gente cuando está triste o deprimida, se refugia en la comida alta en carbohidratos a veces sin darse cuenta. ¿Por qué los hot cakes pueden hacerte más feliz que un novio? Aquí las respuestas:Son la mejor forma de iniciar el día      Una mañana que inicia con hot cakes es el mejor presagio de un fabuloso día. La textura, el color, el aroma y cada uno de los ingredientes, además de la fuente de carbohidratos que suponen, ayudan a afrontar el día con toda la energía y actitud para triunfar en lo que te propongas.-No sienten celosNo importa si los comes una vez por semana o si los cambias por otro desayuno. Los hot cakes no sienten celos ni creen que no les prestas atención, tampoco se molestarán si tienes otra comida favorita y de repente tienes antojo de ellos. Nunca te recriminarán las combinaciones que hagas con ellos, -Entienden las infidelidadesEs imposible comer hot cakes todos los días sin caer en la rutina, pero ellos entienden de traiciones y aceptarán el momento en que decidas desayunar otra cosa, esperando a que vuelvas a disfrutar de su sabor. Las posibilidades de combinar entre granos, frutas y jarabes son casi infinitas.-Se adaptan fácilmente Los hot cakes no son un desayuno aburrido con los mismos ingredientes y sabores de siempre, todo lo contrario: sean con helado o plátano, con chispas de chocolate o espolvoreados, de harina de trigo o avena, de agua o de leche, dulces o salados, no importa, siempre estarán dispuestos a aceptar un cambio y adaptarse a tu antojo del día. -Son los mejores acompañantes para ver Netflix¿Acaso alguien puede resistirse a ver una película en Netflix, acostado a un lado de la mejor compañía, probándolo poco a poco, disfrutando de todo su sabor? Una torre de hot cakes con miel, chocolate líquido y plátano o fresas encima es lo único que necesitas para pasar una tarde como ninguna otra. -Te dan más placer que cualquier novio¿Para qué amargarse la vida entre discusiones y esperando poder ver a esa persona especial? Los hot cakes no se molestan, no son celosos si los acompañas con algo más, se adaptan a lo que tú quieras, incluso esperan pacientemente a que te decidas en hacerles caso. Ellos nunca te dejarán plantada ni te fallarán. -Son los más dulcesEn esos días difíciles en los que todo sale mal, siempre habrá hot cakes dispuestos a brindarte toda su dulzura. No necesitas darles explicaciones, ni siquiera llamar a ver si están dispuestos. La miel, el chocolate fundido, las chispas y los bombones característicos de estos panquecillos siempre estarán ahí cuando los necesites, sin reservas.-Los hot cakes pueden ser adictivos y deliciosos; sin embargo, consumirlos con harina de trigo e ingredientes demasiado dulces puede ser perjudicial para la salud, pero gracias a su enorme adaptabilidad siempre habrá alguna forma saludable de prepararlos: con frutas, avena, o jarabes sin azúcar añadida, este delicioso platillo siempre será un delicioso pretexto para iniciar el día.***Te puede interesar: 10 recetas de comida china para preparar fácil y rápidoLa versión vegana de tus comidas favoritas que debes preparar